呢隻公仔食左咩先會嘔綠色既野

搵唔到隻野

下次揀間好大學

恒大嗎